中大人，不割席——中大畢業生就畢業典禮行動之聯署聲明

中大人，不割席——中大畢業生就畢業典禮行動之聯署聲明